MTR不停 旺角 油麻地站

CCTVB:
MTR不停 旺角 及 油麻地站

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

會有特別班次接人
大家小心

Fact check

旺角警在衝